# Test_Slider

## jqueryのSlickSliderを用いたスライダーのテスト

手間をかけずに作ったのでcss など雑な部分多。
スライダープラグインを使うと、どれだけ手軽に作成できるかの説明用。

その他にもスライダーがあるので、
環境や条件にあわせてプラグインを活用すると楽にできるかもしれないと思います!

## url
↓今回はこれを使いました
http://kenwheeler.github.io/slick/
